樂年花園980萬元易手 膺全港居屋王

爆未牙？

離樓爆不遠矣

深水埗都咁貴

比你講左先
9百萬近一千萬大把選擇 eg美孚新村 大家都舊樓 點睇都係美孚新村有升值潛力過佢

其實位置幾好 旺中帶靜

應該係全港頭五實用最高屋苑

都係既
但係接近 成千萬買深水埗
個地點仲要唔係方便

根本唔會爆

唔好再呃自己啦

行3個街口(好似係)就係深埗地鐵站, 真係唔方便?

3個街口 唔係3步喎

叫我如何面對一眾江東父老

咁附近怡靖苑實破一千萬，今次fatfat

樂年實用率高
又3房
放盤又少
叫到咁高係唔奇

3個街口好多咩, 8-10分鐘就行到啦
方便過全香港一半公屋,居屋,私樓啦

支那唔爆 港樓爆嘅機會係零
美國就唔想支爆嘅
想佢做契弟啫

已補價有乜問題？

未補地價嘅居屋，都冇問題

咁撚抵

有朋友係個到住，成日上去
又大又實用，好認同上面巴打講旺中帶靜，行落條街又多野買又多野食，但入到樂年真係靜英英

呢個位靚 唔洗一千萬算抵